{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028127",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26454",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 HOTEL 몽"
    },
    "text": "春川のラグジュアリーホテルモンは総客室数が32室で構成されています。近くには京春線南春川駅があって交通が便利です。韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが提供されます。建物内では定期的な安心消毒が行われており、お客様の安全のために清掃に力を入れています。特に入室前後には客室環境をより快適に保つために気を遣って定期的な安心消毒を行っています。これからもお客様に客室のご使用に安心していただけるよう、最善を尽くします。春川HOTELモンではマッサージチェアを客室に備えております。スペシャル客室にはマッサージチェアがフリーでご利用でき、会員の皆様は疲れを癒して行くことができます。また、ホテル内には電子レンジとコーヒーマシンが用意されており、24時間ご利用いただけます。客室にはひまわりのシャワーが設置されており、プレミアムB、スペシャルツイン、マッサージ客室にはジェットバスが備えられています。ホテルモンでは払い戻しポリシーがあります。予約をキャンセルする場合、一定期間によって払い戻しの割合が異なります。3日前のキャンセルは100%払い戻しが可能で、2日前には80%、1日前には50%の払い戻しが可能です。当日キャンセルの場合は払い戻しできません。駐車場は1部屋につき1台の駐車を提供しています。2台以上の駐車は不可能であり、駐車場は満室前まで管理されています。また、モンモーテルはペットの入室を禁止しています。ペット連れの入室の場合は、入室できませんし、予約のキャンセル及び払い戻しはできません。春川HOTELモンはいつも清潔で快適な客室でお客様を迎えています。お客様のご来店にお応えするために最善を尽くします。タイムセール連泊予約の際には、入室および退室時間を正確に守ってください。未成年者や3人以上の異性男女同室での宿泊は入室できませんので、ご了承ください。周辺には電子レンジが1階ロビーにあり、24時間ご利用いただけます。全客室にはひまわりシャワーが設置されています。また、スペシャル客室にはマッサージチェアが備えられており、フリーでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "モンホテルは何室ありますか？",
            "answer": "モンホテルは総客室数が32室です。"
        },
        {
            "question": "モンホテルの近くに駅はありますか？",
            "answer": "はい、モンホテルの近くには京春線南春川駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルではどの言語の案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内ではどのような安全対策が行われていますか？",
            "answer": "ホテル内では定期的な安心消毒が行われており、お客様の安全のために清掃に力を入れています。特に入室前後には定期的な安心消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の特別な客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテル内の特別な客室にはマッサージチェアやジェットバスが備えられています。"
        },
        {
            "question": "キャンセル時の払い戻しポリシーはありますか？",
            "answer": "はい、キャンセル時の払い戻しポリシーがあります。一定期間によって払い戻しの割合が異なります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場を1部屋につき1台分提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットの入室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはマッサージチェア、電子レンジ、コーヒーマシン、ひまわりシャワーなどの設備があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルモンではどのような予約を利用できますか？",
            "answer": "ホテルモンではタイムセール連泊予約など様々な予約を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者や3人以上の異性男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、未成年者や3人以上の異性男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "ホテル内には何時間電子レンジが利用できますか？",
            "answer": "ホテル内には24時間電子レンジが利用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 649,
        "QA": 482
    }
}